幫左達哥平反 係黃圈一部份 有冇人可以幫完美世界平反

隻game真係好好玩 簡左武俠職

支持黃色經濟圈 支持達哥 支持完美世界

身為達粉既你課金未？

終於有隻黃圈手機game可以玩

有連登達粉認證

推

Ming仔：反送中果陣幫TVB拍旅遊節目=被插
達哥：反送中果陣幫中資公司「完美世界游戏」=有人出聲但俾人鬧轉移視線

Ming仔：撐警後又扮中立扮黃=俾人屌假、虛偽
達哥：完全無出聲當無事發生=有人出聲但俾人鬧點解要迫人表態

Ming仔：事後捐錢=俾人叫收皮、過主
達哥：事後捐Apple Watch俾所謂真兄弟=有人出聲但俾達哥鬧返轉頭

Ming仔之後做左咩唔講
達哥：係咁易up下簡單既story=有人出聲但俾人屌點解要鬥黃

迖粉駁五刀

平反你老母閪